一個月剪一次頭髮算唔算密

唔算 我1個月2次

男仔唔算啦

3WEEKS一次
每次300

我三個禮拜

算ok 啦
務求整潔啫

一個月 唔搞d青位成推雜草咁

算疏，男人兩個星期一次就差唔多

咁留到長一長 隔幾個月先剪一次
仲要係去QB house果啲剪 多唔多呢啲人

一年冇剪

pompadour 撚表示一個月剪2-3次

巴打係咪甩頭髮
我剪開3日1次

你估下?

你就甩頭髮
你祖宗十八代都甩頭髮

咁你個人都幾撚唔得閒

頭髮厚 用好多洗頭水
起碼一個剪月一次